<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Russian on Vasya Drobushkov</title>
    <link>https://krossovochkin.com/tags/russian/</link>
    <description>Recent content in Russian on Vasya Drobushkov</description>
    <generator>Hugo</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Sun, 24 Jun 2018 00:00:00 +0000</lastBuildDate>
    <atom:link href="https://krossovochkin.com/tags/russian/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Программирование и музыка</title>
      <link>https://krossovochkin.com/posts/2018_06_24_programming_and_music/</link>
      <pubDate>Sun, 24 Jun 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://krossovochkin.com/posts/2018_06_24_programming_and_music/</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://medium.com/@krossovochkin/%D0%BF%D1%80%D0%BE%D0%B3%D1%80%D0%B0%D0%BC%D0%BC%D0%B8%D1%80%D0%BE%D0%B2%D0%B0%D0%BD%D0%B8%D0%B5-%D0%B8-%D0%BC%D1%83%D0%B7%D1%8B%D0%BA%D0%B0-88f1abbd21ae&#34;&gt;&lt;img src=&#34;https://img.shields.io/badge/original-medium-green#badge&#34; alt=&#34;&#34;&gt;&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&#xA;&lt;h1 id=&#34;предисловие&#34;&gt;Предисловие&lt;/h1&gt;&#xA;&lt;p&gt;Наушники — лучший друг разработчика (спасибо открытым пространствам и людям вокруг). Шум и разговоры отвлекают от работы и не дают сосредоточиться.&#xA;Решением являются отдельные комнаты для небольших команд (что встречается редко и все равно не является стопроцентным, потому что отвлекать может и просто клацание коллегами по клавиатуре) либо наушники плюс музыка в них.&#xA;Также у музыки на работе есть и другие преимущества. Например, она может выступать в роли якоря. Важные события могут вводить человека в определенные состояния, которые могут завязываться на какие-то внешние вещи — например музыку, которая играла в тот момент. Тогда песня становится своеобразным якорем и в следующий раз услышав её человек может вернуть себя в то состояние.&#xA;Поэтому песни, которые слушаешь на работе, становятся “рабочими” песнями. Услышав их вне работы можно случайно перейти в рабочий режим.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Сказки</title>
      <link>https://krossovochkin.com/posts/2018_06_17_fairytales/</link>
      <pubDate>Sun, 17 Jun 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://krossovochkin.com/posts/2018_06_17_fairytales/</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://medium.com/@krossovochkin/%D1%81%D0%BA%D0%B0%D0%B7%D0%BA%D0%B8-d34dc346856a&#34;&gt;&lt;img src=&#34;https://img.shields.io/badge/original-medium-green#badge&#34; alt=&#34;&#34;&gt;&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;В детстве я читал много сказок, и я думаю, что это оказало некоторое влияние на развитие моего мировоззрения.&#xA;По крайней мере неявно.&#xA;Конечно, не факт, что в лучшую сторону.&#xA;У меня было несколько книг, зачитанных до дыр, и собственно ими я хотел сейчас поделиться.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;h2 id=&#34;прежде-всего&#34;&gt;&lt;strong&gt;Прежде всего:&lt;/strong&gt;&lt;/h2&gt;&#xA;&lt;p&gt;Да, я читал и знаю большинство популярных русских народных сказок вроде Колобка, различных вариаций сказок про Бабу Ягу и Кощея Бессмертного, всяких Красных Шапочек и Волков с козлятами Братьев Гримм и Гадких утят, Дюймовочек (хотя “Новое платье короля” — это очень сильная сказка) Андерсена и прочих известных сказок.&#xA;Мне вообще иногда кажется, что немногие могут со мной посоревнваться в знании сказок.&#xA;Но тут речь больше не про них. Из-за их популярности сказки очень быстро приедаются, возможно поэтому сборники менее известных сказок меня привлекали больше.&#xA;Если посмотреть ниже по описаниям, то вероятно можно будет сделать вывод, что мне больше нравились сказки Азии. Отчасти это так и есть.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
