<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>russian on Krossovochkin</title>
    <link>https://krossovochkin.github.io/tags/russian/</link>
    <description>Recent content in russian on Krossovochkin</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <copyright>© 2020 Vasya Drobushkov</copyright>
    <lastBuildDate>Sun, 24 Jun 2018 00:00:00 +0000</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="https://krossovochkin.github.io/tags/russian/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Программирование и музыка</title>
      <link>https://krossovochkin.github.io/posts/2018_06_24_programming_and_music/</link>
      <pubDate>Sun, 24 Jun 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://krossovochkin.github.io/posts/2018_06_24_programming_and_music/</guid>
      <description>Предисловие Наушники — лучший друг разработчика (спасибо открытым пространствам и людям вокруг). Шум и разговоры отвлекают от работы и не дают сосредоточиться. Решением являются отдельные комнаты для небольших команд (что встречается редко и все равно не является стопроцентным, потому что отвлекать может и просто клацание коллегами по клавиатуре) либо наушники плюс музыка в них. Также у музыки на работе есть и другие преимущества. Например, она может выступать в роли якоря.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Сказки</title>
      <link>https://krossovochkin.github.io/posts/2018_06_17_fairytales/</link>
      <pubDate>Sun, 17 Jun 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://krossovochkin.github.io/posts/2018_06_17_fairytales/</guid>
      <description>В детстве я читал много сказок, и я думаю, что это оказало некоторое влияние на развитие моего мировоззрения. По крайней мере неявно. Конечно, не факт, что в лучшую сторону. У меня было несколько книг, зачитанных до дыр, и собственно ими я хотел сейчас поделиться.
Прежде всего: Да, я читал и знаю большинство популярных русских народных сказок вроде Колобка, различных вариаций сказок про Бабу Ягу и Кощея Бессмертного, всяких Красных Шапочек и Волков с козлятами Братьев Гримм и Гадких утят, Дюймовочек (хотя “Новое платье короля” — это очень сильная сказка) Андерсена и прочих известных сказок.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>